悶...

無野做

我都冇嘢做

你可以做人

打機

扮緊工

收幾點

打完飛機未

仲有6點

東 有冇畫漫畫

好有成功感

仲有3個鍾 6點

我淨係火柴人

打多廿次

點俾你睇好

影上黎

收錢

po左上唉豬會自爆

食野不

餓鳥

蛋撻好撚貴

放個ig link上黎

浮9 同cfu 東有冇做過愛

唔知你睇唔睇

睇5 睇到-,-

大東瓜鳩毛開叉

好耐無聽過呢句

成日睇呢個

load 唔到就真

轉左av01

掛住？

典解u 貢咁鳩閒
神之廢青funson?

今晚研究研究一下了

掛住自己

不用分那麼細 大家都係廢青

now

我係魔之廢青

驚?

?

全盛時期既c9 可以入幾多個po

食左女未

恰？

好on9 啊呢隻